ios12集中討論區

ios12開心使用中 部機快咗好多
開apps簡直係超快
連ipad mini 4更新完都好似新嘅咁

apple犀利
關我撚事

屌你地 冇comment嘅

On9
正皮就係話好用
負皮竟然係關我撚事 而唔係唔好用

X 有咩分別🤷🏻‍♂️

7 plus
升左12真係勁順

對唔住囉

X咁新

屌那星個相片咁好用既 分類清咗好多垃圾相

你講完我就去咗睇，真係分得好那正
睇到差啲高潮

工具多咗個測距儀 正到仆街

Measure我一更完就試挽咗
四個字形容 正到誇張

X順過岩岩買返黎個陣

lock screen開相機好爽

請問點定義順?我真係感覺唔到有分別

平時公司有啲位收唔到 update 完收得到

8+升完唔覺有乜分別

我8升完之後感覺快咗好多喎

本身都唔慢 係倒水電
岩岩升未試到電有咩唔同

電都唔關升唔升ios事啦

咪on9 11.4.1燒電到傻

X 升完個face id 可以諗到 訓住解/用口罩

ching你部機maximum capacity幾多

巴打你up乜

Face id 俾你加多個quota , 我訓係張床度set up. 而家訓著係張床度都解到鎖。 唔洗好似以前咁要正面對住

6s plus 有冇用家試左

我想知6s

6P 由beta用到而家 爽到癲

岩岩升左 大致順暢左 但感覺開app反而慢左

升左上去之後個網長期得3G
有無人都係咁

無喎

宜家download iOS 要五個鐘

我10幾分鐘搞掂，你住山區？

因為用i cable

ipad升完先有驚喜

down la

不能同意更多

7plus
用得好爽

iOS 重光之日

SE翻生

iphonex kill apps方便左

升完順到pk，但電真係倒水

indexing緊 過一兩日應該會好返d

開camera我真係wow左
真係幾快下
但可能係ios11太撚慢

第一次更新完覺得部機快左 好感動

點download?

有咩特別❓

siri把聲好聽咗，應該話係更真實咗

ipad順咗超多，個升幅

上左ios12之後
storage入面最底 system個用量不斷跳
有時廿幾gb有時十幾gb
好似變左電腦cpu用量咁

SE up 咗幾順

岩岩先幫部6 update埋
1分鐘唔洗就dl完
Netvigator 1000M

升左會燒電燒得快d ？

有冇人airdrop用唔到？

咁快？

iP7+
ios 10 直接升ios 12
好順，google keyboard 果D 無左lag 添
好彩當初無衰11，遲D試埋部ipad mini2

部iPhone SE終於download 完

但部iPhone 8仲未搞掂

報告 你將會有一個極愉快的體驗

mini 4升完真係順咗好多
之前升iOS 11真係lag到仆街，以為部機掉得

打字個part順返好多 之前成日lag到停幾秒

開慣do not disturb佢間唔中有通知提住我開左

我嗰部6s的確順左少少 ，雖然感覺唔到真係快左40%

從來冇死過

ios12 個學生卡點搞？
連係youtube 都睇唔到有人教點搞
雖然香港應該無得用

6s順左好撚多,準備年底前換電換mon貼玩多2年

6s

咩學生卡

其實11已經係咁樣kill app, 12有乜唔同

諗住backup左部iPhone，然後reset部機上12，有冇咁既需要？

其實應該reset完先升，定係升完先reset？

香港冇

我都諗緊，定係唔理佢升左先

但iTunes好似未有ios12更新 要OTA

同埋見人地話用iTunes DFU mode整

要update itunes先

iPhone 6升唔升iOS 12？

用緊ios幾?

好順
但係冇曬啲資料

有無人知點熄lock screen 下面果兩粒仆街掣？
以前熄左3d touch 就得 而家唔得

有冇ching ipx 用3d touch 快左

點解？

11

用家問題
一言難盡
不過，係順咗唔少

11.4.1

升啦

無野差得過11

backup左先

6s升左好順好正 冇問題

幾個鐘前已升上ios 12
itunes 12.6好似最新得11.4.1， 我直升12.9就有了

6s plus 升左後噴電，重開機又冇5%，古古怪怪。。
岩岩再重刷，好似又正常番

AirDrop
壞咗

有冇人用到？

Mac -> iPhone

唔用DFU reset其實算唔算完全洗機？

用6s 不嬲唔覺部機窒 所以up完無咩感覺

Iphone6 ISO 10 升唔升好?

唉唔理啦好煩 直接用iTunes回復同更新

可以選擇升

6 仔上iOS 12明顯快咗 ，垃圾iOS 11

5s不停load都load唔到個更新比我dl
應該點搞

有冇5s用家升左?
用緊9.3.5
舊電得返8成左右效能
好驚佢頂唔住

隻底色真係好柒

我由10.3.3升12，keyboard無乜分別，都用得幾流暢。

開apps慢左少少，尤其大量更新一齊行果陣，唔夠ram既感覺都幾明顯。

不過開apps後各方面感覺穩定性提高左，尤其是safari load得多野果陣，本身ios10果時有的網頁成日都要reload，依家反而就算個網入面有大量內容都可以流暢地碌上碌下

利申：6plus，A8升ios12 算合格有餘

8仔升完感覺仲快過新買返黎果陣

Ios10.3.3升唔升都得，有辣有唔辣

勁左好多咁 apple真係好勁

6Plus升左 開相機快左好多

屌真係好撚順 可惜個home button壞咗，如果唔係應該唔換機住

利申 4年6仔

Ipad2018 升完ios12
開YouTube app明顯慢左

7升咗
想問底色係咪無得改?
好撚柒

認真？

好少沙白咗咁 唔係好識形容

我係homepage下面條bar同file背景深灰
唔想轉背景圖片

6s ios9 升唔升好

升啦，不用多想
一致好評

升 唔會後悔

6plus 升左 順撚到仆街
再戰3年都仲得

iOS 12.0用左一個星期，又要展開Beta生活
iPhone 7 Plus 12.0 to 12.1 Db1=2.6GB

既生ios 11，何生ios 12？
有file management吾願足矣

係偉大的白老鼠

更完冇左粒白的
有冇巴打話我知點整返出黎

12.1 Db1版本號(16B5059d)

大家更新完會唔會RESET部機？？？

唔撚係講笑，我6仔原本慢到仆街，係開app 同去home page 第二頁都要delay 1~2秒個隻，我update 完 IOS12 快撚左勁多 真係嚇一嚇

Siri 把聲好好聽

人性化左好多，本土女仔聲

Update 完 iPad 都用到iphone x 既手勢操作

聽落好熟 唔知邊個配

快到唔想換新電話住

卡住係正在驗證更新 要點搞

Cls 6splus11上12好似變返新機咁

有無起底

6plus 順

Restart

之前要向上拉再禁實個apps先有個“x”再禁個x先kill 到app
而家就咁向上拉就可以kill app

唔駛，之前都係就咁推上去

原來我傻左咁耐

最on9係仲未有得清cache

之前都係要出左x先可以推架，你冇傻到

好混亂

以前有個 已使用 時間係每次充完100%電會歸零再計過，而家ios 12係咪無左呢個統計？

有冇人知轉Keyboard 個時俾你揀左中右keyboard 個column點樣整走？

6s update完之後覺得d色水唔同左

6plus 表示順左好多

去到iOS12仍然要入去setting 先熄到wifi Bluetooth

有平水儀同度尺
方便裝修佬

舊年6s用beta升咗11.1 點知換機先發現部7係11.0過唔到data 今年都係用緊beta 唔可以再咁柒

平水一向都有

更新完點解會咁順 好似新機咁
星期五仲訂咗部XS
到底仲要唔要好

Lock screen 睇唔到通知...但已經set好哂
唉

真係快咗好撚多

iPhone X kill apps 係咪冇左狂禁減果粒掣?

冇了，老漢向上推關 app 吧

雖然唔洗推向上hold住先可以狂推
但我係用減黎kill apps
兩樣唔可以一齊keep咩

8仔升完超順

由買返來ios11.0 就未升過，明顯feel 到lag, 唔敢升11.4, 而家升12, 真係應有既速度同順暢

iphone 8 plus ios 11.4.1即升？
而家ios11.4.1 好似有d倒水

有冇人ip7 update左？ 有冇快左？

有 最明顯係開相機同第三方keyboard無疾一疾

琴日update完個workflow app仲喺度
今朝睇先變左做shortcuts

電量有冇倒水咁？？

你肯定?
ios11要禁實之後先可以推上去kill app

其實點解仲要kill app 要kill app個d肯定係an機撚轉會過黎

少少啊不過頭幾日update完實係ga la
好多野index緊ma.

我覺得係良好習慣 無用既野就要清

OCD？

知唔知用iPhone係唔使kill app？kill左app重新load過會仲曬電

質疑人做咩啫 依家傾緊12唔係11啵
你肯定無入錯?

我無話過會慳電

做乜啫你 你睇清楚傾緊啲乜先啦

咪答緊你就咁推上去咪得
你自己又要講禁實 重要問人肯唔肯定

裝修佬成日有工具 仲準
方便普通人多

ht巴

ios12唔洗禁實就可以拉上去kill app
ios11要禁實一陣先可以拉上去kill app
咁都叫冇唔同?

6s up完之後叉電好慢，成個鐘先10%

7升左 但係覺得個色水唔同左

6s up完係快咗
但發現bluetooth唔穩定

屌你有冇用過iphone x

我部iPad mini 4仲用緊9.3.3, 考慮緊上唔上12

我iphone 8 up完
傾電話有返之前啲啪啪聲
有無巴打又係咁

iPhone 7
由10up上黎 個3d touch變到好奇怪

有冇巴打用偽home鍵cap圖會cap埋舊野

有冇人3D Touch track pad 一時得一時唔得

其他app冇事

琴日係次次開youtube app都要load廣告 開app3秒,

今日開個youtube冇左廣告就開app2秒

強逼症 要背景無野係到 最多得whatsapp可以留係到

apple已經講明冇野唔好kill咗佢

Kill 完再開仲哂電

帽事嘅

一早知啦
我都控制唔到

買埋快叉返公司幫X叉電 大把電kill

想問下SE升ios12係咪完全唔lag
因為近排部機開始lag lag地 諗緊up唔up好

你殘障定係壞咗home制

Kill app其實仲有一個主要用途，就係唔想俾人見到開過app睇過乜，事關佢停留喺最尾一個版面，俾條女條仔手多一推上去就見到晒

識法又何必破法呢？

ipad air2升左IOS12是咪無得玩measure

Meko水

即係例如cap圖佢唔會自動閃走，會cap到佢

Chok巴意思係，點解要用粒暗瘡呢？

我經常手殘㩒唔到，所以要用個粒野
btw有冇人都係咁嘅情況？係bug定我手機問題

頭先開黎試下 我無事啵 佢會自動閃走

有無人文字較到最細，
用唔到shortcuts 係小工具到

ios12.1 已推出

我未有

12.1 db

6s 升完快咗 充電慢咗 係咪正常

電量好似要用幾日先會變番正常

真定假 6PLUS 升左仲快左 ?
都係睇定先升
利申 仲用緊IS10.1

升啦，真係快咗

同你一樣 我40幾%就lag 20以下已經黑mond電又用得快 長插尿袋

已經update咗
睇下係咪真係會快咗唔lag

8p 輕鬆上12

個mon隻色光左 有啲燦眼
點搞

你指hot toys？
好少留言 咁都認到

升左ios12 之後用連登app 開link 會卡住唔可以轆上轆落

中中地bugs 差電卡住左係某個%
但實際係full 電

iphone x 升完12 倒水電

有無巴打都係咁

我用7，升完都有啲倒水

講緊x

backup緊 有冇repo

充電真係好慢

係咁話升級有問題 屌佢老母

Google maps

打直定打橫好用啲呢??

CarPlay 點打直?

OH

6係咪收皮？

我岩岩6升ios12 真係順左

up完錄音係咪有bug 今日錄左40分鐘都冇聲

哇屌正喎
終於有得用GOOGLE MAP
唔駛再用撚屌APPLE MAP

6s ios 10.3.3 升唔升12 好

升`

暫時無lag過機 幾正
電就一樣咁倒水

點整shortcut讀whatsapp

D shortcut 要ios gen 出黎先set 到成件事好笨

hold住左，點搞

6s 升完順左好多
仲清左幾gb cache

本來想換xs 家陣點好

等
Reboot

改用 iTunes update

正，開左adblock一陣都冇自己幫我熄

更新唔到 點解？

佢老味個九方上左 12 後要重新買過。

ipad 上左ios12 冇得check battery usage ?

我一開始都係咁，試多幾次就ok咗

今朝都試左下個carplay google map

變左IOS12 變得好刺眼。

Tim Cook, 搞搞佢好for

我load極都入唔到去dl iOS個畫面應該點搞

睇黎所謂順左係假像

原理就好似係AN機既過場動畫咁 只係set快左1x/0.5x

但實際app入面既操作效能並無快到

加速左個過場所以食爆哂電池

唔只咁

通知group埋一齊可以點逐個睇

有無7 plus 係notif 個度拉開晒啲野 再禁顯示更少會reboot ?

撳落去會打開返

有，好"殘"眼

用緊Ip7 ios10.3.3，建唔建議升？
驚電倒水

X upgrade 左好食電下
暫時唔慣photos app 改左同lock screen 相機電筒short cut 熄唔到。 其他都 ok

升

真係倒水電
7

直上12.1 核電加順

係驚佢好似之前beta咁用用下變慢

相片app無左影片分類

電好似真係倒水左😂

掃落去咪有

係啵 thx

我up完ios12之後係iTunes backup, 佢create多左個新備份出黎，係咪正常？唔係應該會base on舊備份再back up?

你可以自己整 shortcut 架喎

見到令一個shortcut post 先知要自己 download 黎玩

5分鐘搞掂

但係可唔可以電話同CARPLAY唔好同步
即係CARPLAY SHOW MAP連住部電話可以做其他嘢就好了

有冇人搵唔到個測距儀
更新完要喺search bar打 測距儀 先搵到嚟用
平時係見唔到個app icon

夜晚要五個鐘 朝早五分鐘

咁得意？試試 reboot?

好似唔得，基本上你一出去個carplay又會跟住彈番出去

個螢幕使用時間統計可唔可在關咗佢

8 plus 電去得快
有無8plus 撚都係咁

藍牙icon冇咗，但一用airpod就會自動出現番耳筒icon

有冇人mini 4 10.3.3升咗12？

12.1 DB1 係咪都係咁呢？

試過冇用

indexing

7+， Up 完之後用唔到Apple pay ，有冇人一樣？

叉電慢咗 用電快咗好多

係工具程式個folder到

更新左1日 希望過多1-2日會好D
有無8 plus 撚電量關注組

佢依家都預咗你長開藍牙

tried但一樣

8仔表示升完爽到飛天

我係好似新APP咁DOWNLOAD咗係最後嗰版最尾個位

好 明顯地有,因為我係前晚熄哂燈響床到更新,一更新完就FEEL到個MON白左

ip7 up完食電咗，係咪需要換電？

頂真係
點解會自己入咗去 明明唔係預設folder嚟

6plus用唔到measure呢個app

想知measure到底有幾準/點用先準

電量方面呢
係咪差唔多

睇片係去得幾快，但不嬲update完果幾日都係燒電咁燒，之後又冇野

叉電個陣唔知點解好熱 介仲要叉得好慢
利申: 7 PLUS

update完成日都係咁
又要dfu一次

同問

有無12巴打陪機差足電都得98% ?

好撚食電呀

用咗一日，發覺最大問題係連接上網會no network ，包括wifi或者4g 滿收爆都顯示無法連接，要熄機再開先得。

8+未試過有呢個問題

我7 plus

我7plus完全冇呢個問題

下
我尋晚升都係5分鐘搞掂

有無人用捷徑個app?係咪改到wifi?

8+試過一次

一致好評後個個話食電
屌你搞到我都中埋伏
食屎啦

ios update從來都係壞多過好

利用電池消耗量作為"順暢左"既假像

點解大家會對update有期望

功能多左 部機快左 但續航力不變
你覺得會有咁著數

點解次次都咁多人叫倒水中伏
不嬲都係頭幾日倒水 過幾日先係真章架啦

的確係去電快左，不過比垃圾11好好多先
Kill app 快順手

我升咗，順咗好多

我mini 3升左都順好多

Mini 3用11真係想死，youtube開段片都lag

6仔
8.2升12

仲順過之前

Kill app

所以唔好用I cable

有時whatsapp冇通知 有冇人有相同情況

仲有彈通知嗰陣冇得禁入去 7plus

個測量app都幾大誤差，43cm佢得39cm，近乎冇用

電量如何

無分別

我覺得電量同以前一樣................

廢

你地係插itune 升, 定係wifi 升啊

想問各位巴打升左12之後faceid可唔可以set 2個唔同人塊面

itunes, 穩陣d

8未升之前好順，升左之後feel唔到咩

大update一定itune

可以

Sos

tg x 成q日彈，有冇巴打都係咁？
se 機

想問有冇人升咗之後個通知轉左邊嗰頁

我5件i device 都唔wifi 升...乜事都冇
係ip6 升完都係慢

都係...

notifications group埋一齊好好
但我想問有冇得攤一攤開（即係㩒既時候會打開 唔睇既時候可以收返埋）
有時想睇下人地whatsapp覆左咩

部X 升上12，電量倒水咁倒

自
原來㩒一下堆notifications就得
之前以為㩒左就會入左whatsapp

我都係

上一上連登部機都發燒咁

巴打你點解決

我搵唔到邊到有平水儀

升左之後個M 就記app 比唔到錢 彈app

想問有冇人升咗之後個通知轉左邊嗰轉唔到

我都係

頂佢攪到今日無得食m 記

尿袋

8plus 無分別

報告，胃信凶宅除左512大機之外，其他都有現貨

利申：新界區

我㩒咗3次都彈app 嬲撚到del咗佢

有無試過裝返得唔得 有時d app 要重裝先得

有無人上左ios12之後
部野成日叫你入pw verify id

肛肛試咗，都係跳app
屌你個嘴

我屌佢個album 無啦啦多左個for you
我一㩒黎睇
屌佢老母嚇鳩死

Ipad mini 2
順左勁多
轉頭up埋ip7
Very滿意

IOS 12點樣hide apps

無啦啦無左個screenshots 相簿
有無人知點搞

快速睇匯率無左

Siri把聲好好聽

好似冇

放上電腦都穩陣啲啦

換左XS 啲電好似倒水咁
部機又易熱

差不多 反正你冇backup係apple以外嘅裝置，del咗就會冇

唔該哂巴打

咁我DL左個app再del
想DL返個制就變左舊雲
食唔食我iCloud位
有冇得徹底del?

輕微強迫症 唔想keep d真係冇用既野

你情況用google photos

ipad mini 2依家仲係ios 9.幾
升唔升好

好 等我search下

推

立刻馬上升

應該唔會食icloud位

ios12用m記order會彈app
比錢嗰下

iPhone SE 好似倒水咁

但iPhone 8無呢個問題

係唔係電既問題？

垃圾app

我個9巴app 都會咁

我諗唔關

我部x 一樣倒水

有無人影相有問題

影完之後無左同咩都按唔到

iOS12 Google 終於都support apple car play
但係想知點樣可以唔用黑夜模式？
我手機set咗日間模式，但如果一用car play連接部車, 就會自動變黑

想請教大家 iPhone 6 iOS 9.3.5 升唔升好？
個時升乜系統都比人話電開始倒水 同埋我一直覺得每個系統係設計比當代部機，雖然而家比人嘈得勁搞埋兼容

等12.1 先升啦

好呀 謝謝

7plus好倒水

6splus iOS 10.3.2升咗上黎
真係好撚順！！！！
我反而覺得12冇10.3.2咁食電
Btw control centre個wifi關完仲會auto connect 真係好煩
同埋我覺得個keyboard難用咗
成日hi到轉單手mode
想問下有冇得係轉keyboard嗰到hide咗單手mode

好多app 裝唔到
restart 先得

Ip6都係

ios 9.3.1一路都會彈，但係都落到單

而家點撚樣試都落唔到，又要傻傻鳩鳩咁排隊

se 倒水到仆街

有冇巴打識整？
升完ios 12就禁唔到入去 update software ，部電話之前就算禁到入去都load唔到有新既ios，淨係不停出load既畫面

即係iOS12仲有呢個function?

你無？

7 PLUS 上 真係順

有啊

上左
幾順
黎正無乜野會差過ios11
無得輸架喎

入去setting>keyboard入面有得set

不能

入面無單手鍵盤操作？
你用大機？

IPHONE 6 IOS 10.3 直升12
好似仲順過IOS 10
但唔知點解有D APP 開幾次都彈APP 過一陣再開又開到

6s升完之後WhatsApp 冇左notification 試過reset notification設定/重開機都唔得 有冇巴打都有呢個問題

鍵盤地球裡面下面左中右選項不能消失的。我好想。按錯一年。

iphone x 有咩睇片app 好用?

已經off咗但仲會有個icon
有冇得hide咗佢

訊號收得差左

藍牙同wi-fi 會auto turn on

有無iPad mini4上左ios12，感覺如何

其實入display>zoom左佢之後

one handed keyboard 就會永久消失

好似係

始終成年前搞，所以唔太記得
而家我就永久無單手鍵盤彈出黎

gif keyboard 咩黎

試咗 都係唔得
Btw thanks

你用咩機

啱啱試左

唔zoom就會有單手操作彈出黎

zoom左就無

幾好用 衰在冇連登常用gif 外國gif居多

升左狗方用唔到

6splus 可能大機唔得

好爽。係keyboard擺位唔同咗

我部mini4仲係10.3，怕上左會lag

有無人更新同意係殘體字
搞到唔夠膽更新

無lag。有fd ipad mini2升咗仲順過佢死守嘅8.3

要咁大犧牲改大所有嘢？

ip6果時已經zoomed
睇得舒服少少
所以已經習慣左

痴左線
我部老爺機mini2翻生

聽日up部mini2先
用緊ios10 lag到爆

之前11慢到想dup爛部機佢
而家

我用緊ip8 plus
順係順左，但部機變得好撚易就發到勁熱
有無人同我一樣

我用i8，部機順咗但唔會發熱

Se今朝up
發熱發到3點幾左右就停左

提提各位巴打
MacOs 24號更新

速度快嗎？有無iOS12 效果？

有冇巴打識

6s 升左 打機順番

Ios 12用唔到m記app 點算

up唔到 禁下載就卡死

香港時間係25號呀

我部ipad air 同樣13年機 a7
之前都係用ios10

上左12之後打機 lag左

6S 10.3開心使用中
睇定D 12.1先3升

補充: 用10果時唔lag

唔小心負評左

有咩分別
宜宜家已經無人理 mac

更新左之後apple music好多歌都變左灰色聽唔到
有冇人知點解

oh sor

最心痛是
Up得太遲
完勝iOS 11

電正常返 而家好核電feel

Mini2 up完順返哂

個keyboard係咪用emoji時會自己彈返轉頭

應該唔會

我都係咁 有冇巴打知點整返好

我想問下iphone storage最低果個System係點架？
18-23GB 跳來跳去

0:03 100%
6點起身得返60%電
已經KILL 晒APPS
搞咩

圖可以見到12點後冇用過
電不停扣
向下插

求幫手

有冇人用緊iphone7好食電又易發熱？。
利申：第一日已經uodate 咗

我IPHONE7+ 上面有圖食電到核爆

我係用一陣睇likhkg 都會發熱，1分鐘跌3%

倒水喎

冇人有呢個問題?

想問THE NEW IPAD(第3代）
係咪已經唔再出更新
係我就買遲下部新

X2
成日熱加倒水

有無洗過機

請問係appleid改完野出果封確認email啲字係簡體可以點搞？

我所有setting都係揀哂做hk,其他都係用繁體唯獨係appleid係簡單

你要日日改架咩
唔常用你又控制唔到既野就認受下
APPLE問題

咁岩有野改先發現覺得好怪，我身邊有啲朋友有人繁體有人簡體所以先覺得怪

唔知閞唔關ios 12 事，點解app store 裡面無左取消訂閱果個選項？？

原本應該係個人化xxxx 同購買記錄中間架喎

ios12娛快倒水中

Ipad mini 2 表示快左 電可以用耐d

8 plus up 完IOS12
有時網絡會收唔到，whatsapp 會loading 連線中
要重新開機先冇事
(其他功能冇問題 整體係快左）
有冇人一樣情況

有無人用7 plus 部機好熱

想問吓網上睇video放大到全螢幕變唔番以前個format?有無人都係咁？

M記 mobile order用得翻啦

屌 谷鳩氣 用左咁耐12都係倒水電

降返11.4.1d 電又耐用返

6仔岩岩升左

升左 之後部機成日都發熱

比你班友導左升級添
iphone 7 倒水電

iPhone x更新左 電係咁倒水 有冇咩辦法？

I8 順就順咗
但倒水得好勁

等

打唔到筆劃/ 手寫 冇得揀字, 有冇人知點解 , 係今日先咁, 要熄機再開機

無呢個問題喎

有冇得唔backup就更新，如果用電腦update會迫我backup

有冇巴打部機以前jailbreak過，依家就算換左機都用唔到OTA
我5s年代jailbreak過，換過幾次機用到7都OTA唔到
關唔關我個backup事
每次upgrade 都要插電腦好煩

OTA

我ios9.x，佢唔俾我用ota

Ipsw

How to Use IPSW Files

Connect your iPhone or iOS device to your computer.

Select the device in iTunes.

On a Mac, hold down the “Option” key and then click on “Update”

On a Windows PC, hold down “SHIFT” key and then click on “Update”

Select the IPSW file you downloaded and click “Choose”

Let the iOS device update as usual.

但係會唔會洗機？

好似係唔會。

如果，你想update 後以新機用，咁你可以洗機先。

如果，你想有現時嘅資料繼續用，咁其實你用itunes 正常自動backup 和update 就得啦。
但如果你想keep itunes 裏面現有backup file，唔俾最新嘅自動backup 掩蓋，咁你可以先喺itunes archive 咗嗰個file 就唔會被 cover。

睇你想點。

冇

部部都係咁中伏 除左xs xs max

我都試過一次 reboot就得

好的麻煩晒你

幾時出12.0.1

倒水電 發興

都係倒水的

佢解決吓接收，叉電問題仲好

IPad mini 4 iOS 12 定10 好呢

12唔洗多諗

thx

一次過啦

次次更新 每修復一個問題 就創造兩個問題

我想問有冇辦法落返ios11

Ipsw + 捨棄最新iOS 12 嘅 backup

Ipsw我見佢有分iPhone x gsm and global
應該揀邊個？
back up係指更新左12之後既相冇哂？

訓醒覺無左30-40%電
大家係咪都係咁
諗緊係咪要換電

相：你可以另外過落電腦

高ios 可以食低ios 嘅 backup，相反唔得。

港行：應該係 global

iphone 8 升完12之後順左，而且粒電仲襟用左
未update前係11.2.1

即係iCloud back up左都可能會冇？

ios12集中討論區

#500 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ipsw 用法 供參考。

想請教，相片庫 開相好濛，要放大先變返清係咩原因？

你用緊iCloud Photo？

係呀⋯⋯

你開左optimize iPhone storage?

用緊ios 10.1.1 升唔升12好

屌 電腦同macbook都連唔到iTunes
想降返11都唔得
係咁話無法連接
有冇人知點解決

點解會想降翻11？

倒水電
就咁whatsapp 30分鐘冇25%電 係咁發興

成唔成功？

睇2日先？

唔睇唔得
我自己都冇back up到ios11
依加ios真係愈做愈7 屌

iOS 12 OK 嘅，之後 restart 一次。

（再可以選擇 reset all settings一次。）

我部7仔耗電量都大
但倒水冇iOS 11日咁多

即係重設一次？

Only reset setting, not erase all contents.

有時可以有幫助的，之後set 返自己喜愛嘅設定係煩少少嘅，但一次過，值得一試嘅。

(如果都唔得，最後終極手段都係 ipsw 重裝, restore from backup，最用時間。)

Ipsw點整？我琴晚down整完itunes話只可以安裝返12

講重裝一次嗰時啫，唔係降級，所以依然係ipsw ios 12。

明白

彈Facebook app

Update完啲電倒水咁

Ipad mini 2 升左後電無倒水？

冇呀 我之前差完電唔熄機 齋放喺道 冇用過 一，兩個鐘就自動熄 e 家放兩日都仲有電

咁勁 等我都升下先

想問我洗左機 依加回復緊
但我驚聽日返工前都回復唔哂d相
係咪一唔連wifi 佢就自動停止
連返wifi就自動回復
因為我今日回復緊時就出左去
返到嚟連wifi佢冇自動回復
又重設多次

要一次到底

12.1幾時有得更新

明白
如果我iPhone x依加備份whatsapp
再用第二部iPhone登入返icloud
咁第二部裝WhatsApp
係咪可以回復返我依加backup的紀錄
我驚冇哂 sor有d
比今次個12玩死

係我中bug定今日改左
下晝開始左上冇左供應商個名
當時係地鐵仲以為係收唔到所以冇理佢
但到宜家都係咁

應該可以recover翻哂啲wts資料

我無事喎

前幾日都試過 過咗一陣自己會出現返

我覺得宜家好睇好多

巴打你搞了什麼搞得咁複雜呢？

開呢頁開耐啲啦
Load多一陣就會顯示正常

Btw點解你啲字咁撚大隻咁
巴打你幾歲

擺明問緊精神病人

IPhone 6 ios10 開某d app load好慢,如果升ios12會唔會快d?

會

Icloud死左？
完全收唔到

設定-一般-輔助使用-輔助觸控

如果中伏有無得降返ios10

冇

收通知但唔著mon可以點set?
而家收一個msg著一次mon好煩

緊係關事啦屌你咩

agger用ios12無事,上完12.0.1啲電倒水
琴晚100%瞓覺，朝早起身得返63%

我仲未up

Update 完部機d 電倒水外，仲有lag 機
電量得返40% 到就開始超lag...連打WhatsApp 個keyboard 都lag

Beta3?

點解會冇晒頭幾日啲data
次次都係咁

無知一問 可唔可以轉咗變成完全關閉嗰wifi

冇計，一定要入Setting 閂

Anandtech還用了不同時代的機子分析了iOS 12和iOS 11的CPU頻率調度，果然流暢了很多是有原因的，因為從頻率上看大部分機子都更為積極了，一下就拉高頻，好處是有可見的流暢度提升，壞處是耗電…

具體看，A8其實差不遠，本身就頻率低；A9看圖續航會尿崩；A10也有尿…A11沒啥變化。這完全是逼你們換新機啊，以前是越升越卡，看你們吐槽多了，這次幫你們把流暢度懟上去，但是電池不好使了，真壞

100%變63%
似本身你部機舊電有事

始終升ios有風險
我舊年買iPhone 7就已經係iOS 11
等左幾耐終於上到12
又唔算太過食電
冇咩必要都唔會再up